今晚之後，應該好多日好灰，好想死

我明白，因為我都係

你成晚都訓得唔好
因為睇唔到香港既將來
你明明好愛香港
卻逐吋逐吋望住佢消失
你每次發夢都希望付出更多
但每次都做唔到太多
於是
你打算自殺
希望更多人明白

或者會有一撮人係你既死亡中覺醒
但更多既人會選擇麻木

選擇麻木
可能係佢有好多包袱
可能係佢有好多不解
但更多既係，佢唔想成為你;
好好活著，好好抗爭
先係令更多人上街既方法

所以
請你唔好自殺，你重要參與我地未來既各種抗爭
請你唔好自殺，你重要將反送中既信息發送出去
請你唔好自殺，你重要同我地睇住呢個政權滅亡

你未死得住！

應承我
okay？

可以灰
唔準死

唔撚洗講咁多，我都好撚灰、谷撚到訓唔著，預撚左條命同政權相搏，如果你想犧牲自己，麻煩下次武力升級嗰陣時出嚟

好好累了

好好休息

師兄，be water

本身成個運動都開始越黎越少人同淡緊
多謝黑警又燃起大部分人團火
下星期一定上街屌你老母死黑警

極權同佢既工具係唔會因爲死人而憐憫你
相反
好好活著，好好抗爭，先係最重要
我地人愈多，愈團結，贏面愈大，唔好走散

不撤。不散
唔係口號
一日未撤回，一日都唔準走

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》